香城online咁奈無更新，一黎就黃藍合作對抗外敵

黃藍VS中國人+黑警政府

呢個新DLC好難打吓

幾時全港豬嘴眼罩出街番工
等睇藍絲拎棍拎刀打鳩班警察
當年上水居民拎汽油罐打鳩防暴

1.29 抗疫三罷 我地同醫護一齊罷！

今晚粉嶺街坊好波